如果解放軍落黎清算警隊， 點算？

真係有可能， 呢幾日警察上哂電咁 可能預到自己會變condom
中共最後執尾刀， 清算黑警， 贏盡國際掌聲，甚至香港人掌聲 同時安排武警極有禮貌地喺香港暫時執勤 香港人就乖乖了

係屋企等啲差佬死哂先
之後再落街打老解

正解

林志偉應該會率三萬隻狗北伐，直接打到北京稱帝

我覺得係劇本係：
政府重組警隊 -> 警員發癲 -> 解放軍止暴 -> 唔小香港人connect解放軍 對中國冇咁反感 -> 慢慢軟性加強控制， 總之敵人嘅敵人 就係朋友

借位：

我宣佈，咪錶擊敗交通燈成為今次運動倖存者

但狗同老解都係敵人wor

咁又係，係市民心目中，解放軍應該比警察評分好dd

而家想黑警死多佢地

上次有個巴打影解放軍車，個解放軍禮貌地叫唔好影，如果係黑狗按左係地下打喇

恐慌post?

唔好玩la 點會阿

態度正確

討論下咁嘅可能性姐

G持

金滅遼咁, 都唔知應唔應該開心

返屋企訓覺

因為黑若喺香港人的心目中已經係零分
至少解放軍未將佢兇殘的一面展示出黎

如果佢地真係落黎， 一定扮好人扮到好好tim

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

我驚警察搞掂咗老解

睇中共咩指示啦
紀律一定好過黑警

全港狂歡三日三夜

Ff mode黑警搞掂老解，到時香港人真係玩撚完

奶粉自付

黑驚搞唔掂要出老解嘅話佢地就冇哂地位
所以打香港人打得咁落力 呢點我同意

不過你話老解connect香港人真係ff太多

如果有日見到解放軍捉住黑警打到佢仆街 我可能忍唔住拍手

最好老解同黑警狗咬狗，全部全家死清光

如果係咁應該冇咩人會再出

極微 ，講番啲實際野啦屌

解放軍都好撚過黑警

睇番上一次澳門風災, 澳門解放軍出動執垃圾
對住澳門人笑笑口咁, 嬴盡澳門人掌聲

當然, 最大可能是 中共落左命令, 叫佢地搞親民show
實際上班解放軍心入面屌鳩:「到底做完show未呀, 想番軍營訓教呀屌」

肯定唔會衰過黑警先
想像唔到可以點樣再差啲

香港狗察VS摺被軍

應該打返幾個月然後香港狗察全軍覆沒，而摺被軍人數大減

最好兩邊都攬炒

我好簡單 想黑警死哂 之後既野之後先算

拍手 食花生

將狗嫂狗女送比支那做軍妓然後投降

知唔知香港人好易氹
其實呢件事好值得擔心
推

共產黨最鍾意分化，先分化香港人同警察，然後connect強勢嗰邊，等到香港冇咗警察之後，再加強管制香港人，甚至武力管制
利申：鳩嗡

換左老解唔洗示威？

除左警暴外 個問題係政府成個制度

洗撚幾個月

解放軍派 幾十架 無人轟炸機/ 武裝直昇機, 已可以短短幾日消滅各區警局

軍隊同警隊 既武力完全唔對等
軍隊有空軍, 有絕對制空權, 仲有坦克, 裝甲車

警察 最多都係得自動步槍, 連防空武器都無, 打條毛

老實講句, 敘利亞叛軍/ 庫爾德民兵 既武器仲勁過警察, 至少佢地有RPG, 可以打爆坦克先

光頭劉做內應
直接光復大中華

含撚獸進化!

我唔覺得放任解放軍會有著數
雖然黑警係抵撚死

唔好單戀解放軍或者武警
依家就係混入左黑警
幾個月內就見識到公安嘅黑暗血腥

首先要買左花生啤酒番屋企等睇好戲

收風post

冇人戀解放軍 只不過有日如果佢地英雄式咁出場清算我地憎左咁耐嘅敵人 會好尷尬姐

on9

搶95式係易過.38既

等佢地打餐死先
我地再補刀

解放軍未落到黎
美軍潛艇可能開左火

咁應該支持定反對

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

時代唔同喇 人既智慧同知識都多左

佢咁做唔會贏到咩掌聲 因為所有人一早都知黑警係condom

預咗

我欣賞巴打你高瞻遠足。

如果真係清算，咁就係內戰！
Po Po 就會係武裝分子...
到時就真係sir this way

其實駐港暴隊唔用黎殺差佬你估真係用黎殺市民咩

警唔奶？你信？

我條氣會順晒

支持
三萬隻狗北伐
我地重唔即刻拉閘鎖邊境？

老解岀得美國就郁佢㗎啦

唔知點解笑咗出聲

睇下林大總統有乜反應

正解！

人性就係咁，完全唔介意用更邪惡勢力打擊邪惡勢力。

長刀之夜，但都要繼續抗爭
五大訢求缺一不可

林志偉統領會比解放軍落黎？

講人數拳頭交老解都贏啦 唔好話軍備

我諗呢條撚樣到時即刻縮返入老母閪到

史稱毅進之變

1989 6 4 個班係香港警察？

應該係等啲解放軍打差佬個陣，我地CALL美軍。
等啲差佬被打死哂之後，我地帶美軍打解放軍。

城管 VS 員佐級

你當香港人弱智？借刀殺人我ok
connect?不了

鬼打鬼唔關我地事

係屋企食花生囉 清算完目標係重組既我地應該無任歡迎

我個人目前黎講，最想就係解散狗隊，一個不留！

話知佢老解黎，總之一定要解散狗隊！

搵個老解扮狗用警槍殺一個路人，老解即刻入城接管治安屠狗戒嚴，狗係香港做咗過街老鼠，香港人見到屠狗都唔會有即時反應

今日老習先警告左班狗， 睇路啦黑警

光復中華 毅進革命

無如果， 睇太多戲

老解唔熟路畀tg焗死 林大總統率領三萬警力北伐拉攏反共真中國人幾十年後直接民主中國

跟手再炒777正面回應4大訴求
習大大萬歲

又話黑警係解放軍 而家又話清算黑警 好撚亂呀

趁佢北伐, 香港人起義

傻，呢個世界，惡人只會同惡人同流合汙
香港人再係甘唔團結，無人幫到我地

ON9, 最少打到白宮啦
抖2日回下氣應該夠收埋EU各國首都皮

Can’t agger more

唔會啦點會真係connect解放軍
狗咬狗食花生可以
但connect就不了

開香檳慶祝

你一落老解就即係一國一制，何來會有國際嘅掌聲

你會唔會ff得太勁